【估國家】黑心柑浸「抑菌農藥」放 2 個月不腐爛！果農：我們自己不會食

有次公司派蘆柑一人一隻
我同事放響度一年都無變壞無發霉

佢地只係唔想浪費食物

....仲要自己都唔捨得食，好偉大

講真，南非澳州最多依類生果出口
美國橙都係好勁

只食日本柑

一年

我個橙放兩個禮拜發到

明國嘅舊聞